宜家d78蚊plan 會唔會好伏

限速21mbps
只係上連登 同蘋果動
會唔會俾唔夠21mbps
甚至連8mbps都無
有無用家分享？

利申：宜家用緊太陽限速21mbps

同求plan 樓主用21mbps plan夠唔夠睇1080youtube？

我都想問你而家情況點. 有無疾

限速關你用咩app咩事？

最高21mbps 下話

唔通我用YouTube,FB可以離線上

用緊,一樣睇到片

講錯左
宜家用緊限速42mbps

720p lag 唔lag
仲有會唔一時時網速驟降？

之前用過隻儲值卡。 3g 7.2m 睇youtube 720 p 都唔洗load

一個月任用？

足8M都夠你睇1080啦